［求救］熟悉基金嘅朋友請入 有啲terms唔係好明

1. Allocator係咩嚟
2. scope係指咩
3. Mandate又係乜
我唔熟基金 啲terms 希望大家幫幫手

推下

有冇巴打幫幫手

1. 控制個fund 既asset 點分配既人/entity (P.S. allocator type 問既係active managed or passive managed)
2. 個 fund 會投資既範圍
3. 個 fund set 左會點用D 錢投資

我起Grosvenor個網搵到隻fund叫Hedge Fund Guided Portfolio Solution 係咪就係講緊啲隻fund
完全唔知做乜
BTW 多謝回覆

係基金公司 or 基金? 睇個document 似係叫你搵間基金公司既資料多個佢管理既基金。

感謝回覆
但係你第一個post講緊fund 我以為係佢管理嘅基金
Mandate通常可以邊度睇到 周圍搵都冇

正常基金會有份fact sheet 同 brochures 俾 investor睇
fact sheet就係睇佢past performance
brochures就係介紹隻基金, 你搵E份野就可以知晒你想知既野

同埋prospectus (招股書)

因為你個post 既 topic 話係基金。

Mandate 間公司個網有，不過唔係exactly 呢個字，你搵返第3個point個括弧入邊D 野同埋相關既就ok.

多謝你
其實我連佢問咩都唔知 究竟係搵Grosvenor間公司啲資料 定係佢旗下隻fund啲資料

似係公司多，個document 話搵料既sources 可以係company directories, 又話mark 低merger, acquisition 既 info

Thanks

係咪list咗scope同mandate嘅資料？

方向正確。嗰page 入面仲有links 去其它pages, 睇埋嗰D. 幫到你咁多。Good luck

hi樓主想問下啲investment team members你邊度搵

在線等

我冇做啲份工了 所以唔清楚

ching你有喺入面做過？
方唔方便留個tg傾下

我做過好短時間咋

唔緊要阿
主要想問下interview同呢個task啲野
可以tg搵我thx